[內房］2007 死貓彈 vs 超賣反彈

人民幣持續疲弱，加埋美國又加息，內房算唔算有排都冇運行

有冇人會放咁d 2007

均價$15.5左右

正評 - 後市仲有力上
負評 - 走鬼啦仲等

Keep住升
琴日12.3入 今朝13.5放左

13.9

上星期五諗咗陣放唔放

3333 坐緊